《空姐牛肉飯事件》大家唔好再咁順攤跟狗番狗屋

跟據當場情況，個學生應該只係被要求協助調查，市民並無責任去提供協助或前往警署。
如果大家忙冇時間既係絕對可以拒絕，就算翻左去警署都可以隨時離開，除非當場被捕。
而當場被捕時警員必須告知你被捕原因和涉嫌所犯罪行，而且過程中你係有權保持緘默。

為左保護自己或者其它人既權利，大家要清楚知道依點，唔好再戇尻尻咁佢話點就點。

寫係咁寫，現實佢成班捉你可以點

你隻手推下d豆腐狗都告你襲狗

樓主不如試下行出冷氣房睇下個現實世界先講就咁講

「如果大家忙冇時間既係絕對可以拒絕」
唔洗講到咁曲
大家唔忙 好得閒 冇野做都可以拒絕
香港人冇義務 冇責任跟狗走 或者協助調查等等
只有一種情況必須跟狗走 就係拘捕

真

講道理就易 對家一黎就夾硬夾你走可以點

唔係被捕就唔好跟佢走

之後又會話你阻差辦工，一日呢條on9條例唔廢除，都會俾班人濫用

起碼知道自己應有的權利
唔好比狗大兩大就嚇疾左

有咁多人拍住點都安全過去警署

推

深水埗狗屋3分鐘夠全隊人沖上去。。

現實係點大家都知，實際可以爭取到幾多係另一回事。
但係應有既權利點都要知，個警員講到明話帶你番差館，稍後可能會作出拘捕，由佢直接比人帶走。
就算佢要霸王硬上弓你係冇佢符，比人強姦都要叫聲唔好掛？

迫佢up條罪名拘捕先好返警署
千奇唔好被「帶返警署」

現實係狗唔會同你講道理, 你問佢野只會不停屌柒你, 你想離開佢會擋住你, 你身體有任何大動作就正式拘捕你

又話香港人反抗，一個巴打上去幫拖都冇
平時就話多防暴姐，兩隻便衣狗怕佢條撚

無錯，並唔係教大家除非被拘捕如果唔係死都唔好跟佢走。
而係要知道自己合法既權利，而唔係ER都唔ER就直接跟佢走。

推1

yes

真
咁多人要救一定救到